想問下,咁多區有獨立+泛民+建制點投

建制就一定唔會諗啦,咁獨立同泛民點簡呢?

唔係想屌任何一方,真心想問

利申我係本土嘅,但問題就係呢種情況,我當九龍城太子咁啦,獨立講明會捐人工,但係傳統泛民個邊又係其中一個做到事嘅人嚟,咁樣嘅情況下,其實好大機會會比建制漁人得利,點解個戰略會咁樣

push

投大勝算嗰個
目的係要建制輸

睇個勢邊個多一揀啲
不過多數都係泛民果堆真係含淚投

太子你點估,老實講個個獨立人氣好高

忠於自己選擇
有本土一定本土優先

唔明點解選咗咁多年,泛民個做法都係一成不變,變咗係互界,點解唔可以推D獨立出嚟,泛民做助選呢,點解死要攬住.

黃律師算係比較正氣個啲 太子選區既話毫無疑問

我會揀勝算大嘅
今次係民主陣型 Vs 建制
總之唔俾建制贏就得

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南

有本土一定揀先，唔使諗，個個都投本土，本土勝算就會大

我都想投本土 但事實上泛民票一定多過本土獨立